有無o camp o day 愛情故事聽下

身邊有個宿舍同層既女係o camp比個組爸食左個組爸日日泥hall搵佢，好幸福

泥你老母